Nesta visualização do modelo, é apresentado tudo o que estava presente na \textit{Strategic Dependency View}, com a adição dos detalhes internos de cada ator. Foram considerados apenas os atores \textbf{utilizador} e \textbf{\textit{MeiDash}} como atores principais, visto que apenas estes apresentam detalhes internos relativos aos seus objetivos. Note-se que as plataformas, apesar de serem um ator fulcral do funcionamento da nossa aplicação (visto que suportam a \textit{dashboard} com conteúdo), apenas fornecem a \acs{API} necessária para aceder ao seu serviço que é uma funcionalidade pública, disponibilizada por estas empresas.

\section{Modelo de Todos Atores e Dependências}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=10.0cm]{Figures/D4/strategic_modelV2.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação esquemática do modelo do \textit{strategic rationale view}.}
\label{fig:StrategicRationaleView}
\end{figure}

\newpage
\setcounter{secnumdepth}{4}
\subsection{Modelo do ator Utilizador}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=5.0cm]{Figures/D4/utilizador.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação esquemática do utilizador.}
\label{fig:utilizador}
\end{figure}

O \textbf{utilizador} tem como objetivo manter o seu ambiente de lazer organizado, algo que promove o acesso eficiente aos diferentes conteúdos que consome. Para este efeito, o ator necessita de instalar no seu computador as \textbf{plataformas de vídeojogos} e, subscrever às \textbf{plataformas de streaming}, que tenciona adicionar ao \textit{MeiDash}. 

\subsection{Modelo do ator \textit{Meidash}}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=5.0cm]{Figures/D4/meidash.png}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação esquemática do ator \textit{MeiDash}.}
\label{fig:utilizador}
\end{figure}

O objetivo do ator \textbf{\textit{MeiDash}} está definido como juntar as \textbf{plataformas} e seus conteúdos no mesmo lugar, de forma a que melhore a usabilidade das mesmas ao utilizador. Existem tarefas que ajudam a atingir esta utilização aprimorada, para além da centralização das \textbf{plataformas}, como: a apresentação de métricas, a catalogação em bibliotecas dos diferentes conteúdos, e a possibilidade de os guardar numa lista de favoritos. Outra qualidade, é a segurança das contas das \textbf{plataformas}, visto que ao agregar tudo na \textit{dashboard}, quem tivesse acesso à conta \textbf{\textit{MeiDash}}, teria acesso a todas as outras contas, logo é necessário encriptar as credenciais de acesso para garantir essa segurança. As questões de usabilidade também são muito importantes, deve ser garantida fácil navegação onde qualquer utilizador é capaz de operar a sua conta sem dificuldade.
